{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho575681/helenhauseuhotel-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061324&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201453749&selectedRatePlan=207235502&expediaPropertyId=14678225&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 헤렌하우스"
    },
    "text": "ホテルヘレンハウス (호텔 헤렌하우스)\nホテルヘレンハウスは空港から約5.1km離れており、アンギ海辺とは約0.1kmの距離に位置しています。 このホテルでは、さまざまな無料特典が提供されます。 WiFiが利用でき、駐車代行サービスが利用でき、セルフ駐車も可能です。 これ以外には追加情報はありません。 , ホテルサイズ : 21個客室計6階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:02:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日06:00~02:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスは空港から約5.1km離れており、アンギ海辺とは約0.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスでは、WiFiが利用でき、駐車代行サービスが利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスのチェックイン開始時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスのチェックアウト時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスのチェックアウト時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスでは、ペット同伴は不可です。ただし、障害者案内のペット同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスでは、客室内の無料WiFi及び有線インターネットを提供しています。また、共用エリアでも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスの駐車について教えてください。",
            "answer": "ホテルヘレンハウスでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。また、駐車代行サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスのフロントデスクの営業時間について教えてください。",
            "answer": "ホテルヘレンハウスのフロントデスクは毎日06:00から02:00まで営業しています。到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘレンハウスではベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ホテルヘレンハウスではベビーベッドの提供はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 646
    }
}